誠如神之所說 結局

終於完
結局好正

咁即係又會有一大班高中生死

返生左先

咁嘅結局真係吹佢唔漲
整體唔可以話好睇又唔係好爛..

屌 戇鳩
情願第一季完左佢算

唔識講 我覺得作者成件事錯哂
如果第一集變第二集 第二變返第一
成件事會合理好多

時間倒流再比明石殺
係愛呀哈利

個bug係 點解想像力就做到時光倒流..

終於可以睇啦